發夢諗到扔水泥彈

其實用水泥代替油漆會唔會更加恐怖

1 .難洗 水泥乾左你諗住點搞
你唔小心扔左係架車度 再流入去個引擎嘅話真係唔知點算

2.視覺衝激力冇咁強但係更有威力
水泥全部都灰嘅，唔似燃燒彈同漆彈咁多‘特效’，d新聞想放圖都冇用

3.成本唔算高

剩係諗下啫，唔知work唔work

Push

我無野講 但都想討論下

托過黎都幾係野求運輸

推，火，加土

用滅蝨蛋幫d狗除蝨

雞蛋好食d

中左皮膚，了下就甩
中左衫，屈下就碎
中左車，污糟DD
中左地下，玩死市民

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

咁重

好重架喎清

太重

why not both
push

玩死運輸兵

土法師

重